有無人出左國讀書 但成日掛住屋企？

雖然聖誕 暑假都有返黎，但每次再返去就好唔捨得

hi

Home sick

唔掛住屋企

原來沒有 從來都沒有

利申: 去完出5年

有時唔開心都會想屋企人係你身邊，但大部份時間都冇乜，因為難得係外國有私人空間

Long d 緊 所以特別掛住